強烈建議所有dc9精神要評估過先可以開工

發覺好撚多的士佬精神都有問題，可能長期一個困住係個車廂入面攪到個人癲癲地

話說今朝我搭的士，全程個的士佬不停左右郁堂馱（無論有冇行緊），下下就撞落隔離線車先抽返過黎，不停細細聲口upup, 細心聽佢一路講粗口屌鳩其他的士，最後臨到突然大嗌屌你老母冚家剷條路你架！

好撚恐怖